發覺毒撚好容易對一啲經歷，一啲身體接觸好上心

其實係可笑定可悲

我講緊我自己 人哋信任我同我講我仲喺度笑人

ok la

我都係

人若變記憶便迷人

毒撚嘅我 邊撚條異性掂鳩我 屌鳩邊個
利申：無人同我有身體接觸

我記得你

你其實係咪識得我

唔係我 係其他人

少經驗係咁架啦

感受力強就叫毒撚 咩世界

a09

傷

咩叫感受力強

衰人

咪太上心就ok

都話唔係我

唔係我阿

一開始我都係咁諗，以為人地淨係唔覺意/當你朋友姐，點知我表白真係得手

呢度好多毒撚架 唔好教壞人 搞到朋友都冇得做

做咩寫我心事出嚟